唔好戇鳩啦 佢已經唔關你事㗎啦

咁就4個月啦

企開啲啦！屌你老母，癩蛤蟆學人想食天鵝肉